Parttime Job

今日有個90後黎見工
我問佢有無做過咩parttime
佢同我講ptgf

咁識搵錢嘅人 應該幫公司搵到好多錢
請唔請佢好?

做過ptgf 入黎比d意見啦

你有無幫襯佢